返工三星期被炒

D野要時間pick up架嘛
我正式落手做左2 weeks咋
remittance /time deposit/ 換匯/
close A/C/ E banking 我都要做哂
SV又煩 個客Mandate係2008年, 我叫隔離個同事SV, 都七八成似架la, 佢居然唔accpet
要我叫個客重傳, 都肯定知係果個人架la
同埋仲用緊fax form做remittance

我同問多兩問個checker又屌人
問中係office講句"屌"又唔得
system太落後啦

利申:台資銀行, CSR, 14000

又要揾工

甚麼意思

番去練馬算啦
黎香港一轉都有成百萬收

富邦？

永豐
其實我諗住做住先
一有HKSI 178就走
點知佢快我一步

巴打做咩department

俾銀行炒過你都幾難入返依行

幾時再帶我黎香港贏錢

巴打打唔打算轉行

巴打你唔係返緊25k工咩